# LiveAction

J'aurai aimé avoir le temps d'ajouter des fonctionnalités et d'ajouter des tests mais je n'ai malheureusement pas eu le temps de m'y mettre sérieusement (salarié + freelance), j'ai juste eu le temps de faire ce qui a été demandé.
